我依家真係好壓抑

由9/6至27/6，每次都自己一個去，有衝過 有比速龍拉過。 尋日開始屋企人企硬唔比我出，佢地又喊 又發皮氣又盛。尋晚又見到手足比黑警施暴，又中化武 又比被大搜捕 個心好痛。

依家我個內心真係好壓抑 去又要受到龐大嘅家庭壓力 唔去又有違自己嘅信念。

屌！

有好多人肯聽你講，唔好諗埋一邊

吾使大壓力。大把人都係咁。自己想做咩就做咩。無飯食出聲。

至27/7先岩

我都係
每日上FB就見住啲義士俾人打既片
再唔係有班後生仔為咗場運動，連飯錢都無
我真係睇到眼水都標出黎
我地明明唔係生存係第三世界國家，但我地一班年輕人竟然需要學點樣處理軍事武器
比我休息一陣，下次再一齊發夢

主要係我都唔想屋企人有心理負擔 而且老母曾經有cancer

休息下先啦

x2, 累就抖下。大把人幫你接力。呢場係長期抗爭。只要團火吾好熄就得

大部份有性既香港人 同你一樣好壓抑
兄弟你唔係自己一個行 撐住呀

巴打撐住，我都時不時夜晚忍唔住喊一場
但我地要撐落去，如果我地撐唔住，姐係向不公義低頭
點都好要久唔久分散自己注意力，唔好比自己爆
肚餓嘅大可以出聲，我地一齊食
可能身邊有好多心盲嘅人，但都唔好忘記仲有好多珍惜你嘅同路人

如果你想離開下需要落腳地，講出黎我地會諗辦法幫你
如果真係好難出去，大不了換過種方法出力
宣傳又好派飯券又好
總之要你生勾勾，總有力所能及嘅事